［尋人］有夢想既主音，唱英文

認真post

想搵個主音玩大概係Keane /Travis/Coldplay/Oasis/kodaline等等既英國band 風格/愛爾蘭等等都正！
有自己studio，齊料自己錄歌，去過大型音樂節，目標係海外表演及出碟，
幾好相處的25up band友
Pm thx

P

Push

Pp

Push !

P p

香港地無夢想架啦
TTNG 都要比人收皮

有性趣 但唔太熟啲歌

i think u need me